黎明來臨前，大家不要放棄

越來越黑暗，代表黎明越來越近
政權越來越過份，代表離崩潰不遠了

大家加油，不要放棄!